Rozvoj cestovnícho rucha v České republice začal po roce 1989.  To je moc zajímavý stát, který známý svýmí lázní a architekturnými pamatky.
 
Nejznámějšími jsou Karlový Vary.  To je moc krasné město, které bylo založeno v roce 1358.  Ono je známe své architekturou a predevším minerálními horkým pramenem.
 
Druhí lazní, který stojí za navštěvu jsou Poděbrady.  To je město blizko Prahy, asi 50 km.  Ono je moc známé svým napojem – Podebradkou.
 
V ČR jsou hodně lázní, ktery doporučujeme vam navštěvit, doufame, že jste rozhodněte to brzy.  Přijeme vám hezkyou dovolenu.
